利穎恰又咁搏命？

駛唔駛

痴撚線架

痴撚線益哂啲廢老

如果有毒就死撚晒

屌啲馬騮依家柒晒

馬騮好廢

琴日行山都見到

陳庭欣呀

嫁左人都唔識得收歛下

Cls

大波主持，wingto認證